823 領展 $73

後市點睇 心郁郁

信我 離大插不遠了

師兄睇大熊？

對, 中國已經輸左
等大部份的人相信之後, 就會爭先恐後沽!

Yes I am

忍下手。4厘息以上先入。實有機會

睇60

可以入

穿70先諗啦

唔係掛
823 防守力唔似咁弱

短期應該會升
準備做revaluation
賣出民生而加唔到租既商場

一股不留

股票有機會賺息蝕價

定期只會賺息

而家買823不如做定期

今日個勢好返啲

依家個價不如買債,無$63樓下唔好諗。

目標55

93 你班7 頭

我開呢個 post 果時入左兩手

我85 開始月供only :(
等回一手手買